平反六一二！全面真普選！

平反六一二！
全面真普選！

歸根究底，問題都係起源於香港冇真普選
支共先可以視無忌憚咁控制香港
聽日要將訴求升級
首先要求唔可以再追究六一二義士
之後就要全面直選！